無知的小孩一晚長大就係咁

有冇人細個諗過點解係車到咁多人會恰住訓or係地鐵火車見到咁多人訓到唔識落車
到依加就知返工真係辛苦過返學
有冇其他都係細個唔知大左先知既辛苦